講左咁耐左膠擋人賣隊友既問題

其實會唔會係d狗扮左膠，一有事又護人地走？

由今日開始幫黑社會擋拳既左膠一概要出示解鎖手機等資料，如果唔係就當你地係狗扮左膠, 打埋一份

左膠永遠都唔係同路人

荃灣黑夜 要前線放藍衫走
結果同一班藍衫轉頭斬斷其他手足手筋腳筋攪到個手足殘廢 同有手足比人爆頭
到今日岩岩機場 逼手足放個用磚頭爆手足頭既藍絲走

重有依2個月好多單左膠死攬傷人者
根本班撚樣只係為光環 欺善怕惡
對住黑社會就淆底唔敢阻黑社會斬人
對住自己手足 知手足唔會打佢地
就大大力阻手足還拖 同講廢話訓前線話
話會扣幾多分 會失民意

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

不要說 「 左膠 」

試着說 「 藍絲臥底 」

阻人嗰啲藍絲扮架，支持送中，支持警察架

臥底

不要說 「 左膠 」

試着說 「 藍絲臥底 」

可以

私了埋佢地啦！次撚次都係咁
荃灣個手足仲有排休養啊你地記唔撚記得啊

教大家捉鬼，１００％捉到

鬼來來去去都係講果２句
１。唔好打呀
２。打死人啦

只要佢講是撚但一句，已經確認佢係鬼
你班玉碎派唔方敢殺人架啦
最完美既處理方法就係
１。拉呢ｄ間諜去第２條街
２。拉走左佢之後盯實佢，睇佢有冇報警救藍屍

只要做到呢２點，就可以防止到任何一隻鬼護送藍屍刀手／同伴

你呢D叫草木皆兵, 自己嚇自己
唔需要將敵人諗得咁複雜, 做番自己應該做既野就得了

唔洗解啦，直接打啦，本身左膠就抵打如果係狗你打佢就自然拎棍拎槍

我屌